1300 旺角朗豪坊對出 兩黑衫青年ss

旺角各地鐵站出口多綠衫狗

1315 update: 荷李活商業中心 m記對出 一對中年男女ss